香港最多仆街高佬既地區係咪中環銅鑼灣尖沙咀屯門???

中環,銅鑼灣:多死鬼佬同支那狗
尖沙咀:多鬼佬,支那狗同韓狗
屯門:多支那蝗後代

呢幾個地方好撚多185仆街高佬

認同請正評

威脅程度:

鬼佬(白人優勢+整體高)>支那狗(北方種好撚高,有半部份後生大陸仔識打扮)>韓狗(高同矮50:50,整體識打扮)>支那蝗後代(高但樣柒唔會打扮)

好撚心你地啦
你地咪平均160,但又負評我
唔知你班連登狗咩心態

咁啲高佬香港人呢

死短人

金鐘m記最多
又型又大隻又有錢又高

唔明

點解咁講

班高佬真係好仆街